有冇人發覺買唔到雙飛人

話說有蚊咬，想買支雙飛人搽，點知葯房話冇貨。
咁我咪去萬寧，都冇。
再去惠康，又冇，佢仲問我呢排咩事，咁多人問雙飛人，一日幾個人問。

平時覺得雙飛人唔係一樣難買到嘅葯水，所以覺得有啲奇怪。

去沙田行轉

就知

打緊貿易戰啊

好似炒貴咗成倍

早排轉廠呀

簡體?

又轉包裝牙 但而家成50蚊一枝 好似7仔仲平咁

早一個月買左六十幾

點解冇人樓主打殘體字？

因為佢個葯個糸字係分開三點唔係一條過
你極其量可以話佢異體, 唔可以話係殘體

況且, 乜依家喺child 登打殘體仲有人話㗎咩?

老舊藥房招牌、老字號藥水藥丸多數都寫“葯”。
所以我覺得葯字更有老香港嘅感覺先特登打。